條女好用心咁化妝

讚完佢靚之後嬲咗我
我都係見佢咁用心化妝同我出街我先讚
估唔到搞成咁
第一次同死港女拍拖
你老未

唔中意聽呀？咁唔講囉
跟住成餐飯黑你面
係咪想咁？

讚佢靚有咩問題

已經黑緊

你肯定係因為你讚佢靚而嬲？
唔係因為其他野？
淨係咁諗唔到點解要嬲

我都想知

佢話平時冇化冇讚

我而家做咩都係錯

屌 典型嘅「原來你覺得平時嘅我唔靚」
祝巴打好運

Chicken

咁平時冇打扮肯定冇打扮左咁靚㗎
On9

等佢要同我分先話佢啦

同女人講唔到道理

啱吖

飛得

After fucked many times la

又吾好，我仲好愛佢

睇吓佢係咪想玩野扮嬲懶有情趣
定係真嬲 真嬲嘅都飛得了

讚要讚得具體啲

真嬲

佢仲要搶左我手機睇左呢個po
我gg了

而家話我get吾到佢嬲咩
冇曬胃口

分左手未？

你就想